美國或會在這星期內再出手制裁香港和大陸官員！

何君堯又真係唔係好夠班 , 不過如果制裁到咁低層 , 震撼力應該比制裁林鄭大得多 , 因為共產黨照顧唔到咁多蝦毛雜毛

My BEST friend

上次制裁完都無咩效
可否大力啲
咁樣真係唔會令佢哋驚

係，咁少人，中共養起灑佢地做門面宣傳有幾難

大大力

要制裁全家先有效

快d啦

60日後嘅二級制裁先係戲肉

其實都係得凍結資產同禁止入境兩樣，唔通暗殺佢咩

由民主人權法案講到而家好似做所有嘢都係鳩up冇影響

制裁冇用，直接取消US-HK Policy Act好過啦！

每日9up

我都覺得無咩效, 有黨做後台, 硬過鑽石, 佢地個個都烔烔有神, 糧又照出, 又話係光榮又乜又柒, 開心到不得了

我一向都覺得, 你制裁把炮係因為D公司聽你講啫, 當個個都唔聽, 你就係紙老虎, D 人就屌鳩我, 話咩美國可以連果間公司都制裁埋, 係, 一間半間一定得, 個個都係咁, 你制得邊個, 中銀恆生HSBC, SC, 仲有其中資銀行, 全部制裁, 你估香港其他人唔會出事? 地圖炮連平民都打埋, 美國點出手制裁, 咪又係當無事囉

其實制裁官員只係手段 , 終極目標係動搖佢背後嘅政權

伊朗比美國制裁左2年都仲生勾勾.唔會咁快見到效果

制裁 HKU啦

如果大波驊老公間安樂公程被制裁都應該有效果嘅, 可惜毛都無少條呢!

未正式enforce嘛，要十月

紅眼mode - On

坐穩啦

制裁警甴個基金先最有用

Retweet

Thanks

其實點會無力

一個金屬中心首長 律政司比人制裁
執法部門視為恐怖分子同級

你想佢點.....制裁即死？

覺唔覺啲放負撚又開工不斷話制裁無用

邊個樓多又未供晒， 可以一次還款

唔同林奠喊晒口就去美帝領事館外跪地求饒咩
制裁咗先更加亂嚟
因為已經輸無可輸
屋企人都被誅連

會點

暴風雨再強烈的吧

可否直接宣布香港毒辣
之後派駐美軍

最好佢地一出國，美帝搵無人機炸死班殘人

單係首長無得出國已經夠大獲

就算有影響都唔可能比你知啦

英國：繼續搖擺落去先

二級制裁個效應先得人驚

美軍會令你聽佢講，好聲好氣叫你歸隊都唔聽，美國政府大把招可以出。

真唔真先

制裁POPO
刻不容緩

Freedom friday

BEST friend喺夠juicy啫，佢都未夠班

張建宗

實現毛主席 取消私有制 直接收皮

唔制裁3萬隻狗根本無意義
班高層預左被制裁，而賦佢地依然手握重權繼續揾到錢，有成個北京做後盾，制裁對佢地影響唔大。
相反，班狗就唔同，佢地被制裁邊個會可憐佢地？共產黨會蠢到照住班狗？班狗一定唔會諗到自己被制裁係幾咁可怕嘅事，而賦佢地咁囂張都係因為到而家都無任何嘢懲罰到佢地。
結果3萬隻被制裁，肯定勁過特首被制裁

睇黎ＥＵ都想郁

制裁啲卒仔啦不如

公務員同黑警

UK反而做咗流浮山

等美國大選後掛，BJ從來都係咁

今次記得要及其家人

殺雞儆猴

就目前睇
渣打同大貓好似唔撚淆

其實係
越嚟越似美國先係俾人孤立嗰個
希望我睇錯啦

美國立法只針對極少數人，「除了極少數特定情形」，伊朗自由和貿易受到保障，重要法律原則依舊，因此立法不會影響伊朗人，伊朗的自由貿易亦不受影響。

主力賺錢唔係歐美市場所以索性轉做中資銀行算

禁USD 制裁黑警全家
我先覺得驚

渣振好似call大波華loan啵，應該會淆

歐盟執委會主席: 會提出執行歐盟版馬格尼茨基法案 制裁侵犯人權國家

分分只係講俄伊

美金被人孤立？發緊夢

睇內文 有提HK 新疆

林鄭 咪一樣咁生活 理鳩你制裁

難怪澳門連登班澳門人成日笑香港人好天真以為美國制裁好有效
同埋連登仔好似唔記得左，美國雖然係民主社會，但同時都係極度資本主義國家，商家／高等企業地位唔會低過美國政府
如果香港所有銀行／所有美資商家集體唔理美國所謂制裁，美國係無辦法再做進一步行動，分分鐘香港各大銀行聯合商家佬玩返美國政府轉頭

無嘅，個仔唔可以讀大學，公司被制裁
無事
冇得去外國退休
用支那寶出糧

冇事嘅你睇下華為而家仲咁串就知

唔怪得 ip 瘤忽然出聲啦

法例寫明係包括直系親屬

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

制裁個人個效用其實冇乜, 只係象徵式.
二級制裁先係堅料, 係制裁同呢堆人交易的銀行, 保險公司, 等等…. 呢D先係對香港/中共的重大打擊.

二級制裁真係地圖炮
美國要打擊中共, 無可避免會打擊到平民
呢D係真攬炒

你諗錯左方向了.

又嚟失敗主義

英國出手啦 屌

佢五毛嚟，專門推廣失敗主義

有無諗過制裁左佢地，佢地反而仲多著數
佢地係就係係國際層面上有d 麻煩
但正因為咁
中共要傀儡，所以多多著數都肯比佢地
所以佢地基本上而家風得風
做乜撚都得

HSBC仲做緊勝利11人生意呀

没影響？
林鄭個仔係邊？

有d咁嘅樹？
唔好哄我

Donald J. Trump on Apple: "Whatever"

你隻五毛都幾好笑

如果香港所有銀行都唔理美國制裁呢？
有啲人可能唔知，當日美國宣佈制裁11人之後，香港美資企業／商家聯合出左封信去警告美國政府唔可以再有任何進一步對港制裁

已封鎖會員 - 八支八支半
又係你條五毛
一早block咗

咁又五毛
9up 下姐
如果唔係你話點解佢地而家越做越得戚
唔係中共開到聲保佢地，叫佢地仍9咁做
仲可以有咩

唔好雷聲大乳點少就得

秒

一早都話，制裁班官只係為市民心理上出下氣，呢班官邊有得選擇驚同唔驚？基本上愈制裁中共只會愈攬佢地。

真正有效嘅始終要係滅共。

30,000黑警

上硬制裁名單
唯有死死地氣將香港業務賣俾HSBC (US)，避過FFI呢個定義，再交罰款，董事局要加入美帝成員

小心五毛呀師兄
呢個post超多

您覺得大選前真係夠膽死制裁銀行？

係就好呀 真係正呀
希望香港經濟直插地獄 永不番生
失業率長期10% 無人敢消費買野 好期待!

中國又成最大贏家

wfc~~ 國力强到葉問一打十咁，個個都係尚書大人

唔通林奠喊晒口就去美帝領事館外跪地求饒咩
制裁咗先更加亂嚟
因為已經輸無可輸
屋企人都被誅連

俾個 source 睇過

二級制裁擺明唔係想郁美企喎

快

次級制裁先係主打
連支那銀行都要跪地求饒

制裁點會無影響
唔通係連登開post話你知咩

罰錢算唔算係制裁 ?

總之宣布制裁後60日內必須搵出犯法嘅銀行(FFI)
1年內必須推出法例規定嘅5項制裁
2年內必須推出所有9項制裁

根本制裁30000隻先有用，高官大把錢，一早有哂後路。
反而3萬隻就唔同，佢地真係乜都無

制裁高官都係得個樣

佢五毛嚟
次級制裁只會影響Foreign Financial Institutions (FFI)

冇得咁罰

總之宣布制裁後60日內必須搵出犯法嘅外國金融機構(FFI)
1年內必須推出法例規定嘅5項制裁
2年內必須推出所有9項制裁

上制裁名單 唯有死死地氣將香港業務賣俾美國公司，避過FFI呢個定義，再交罰款，董事局好大機會要加入美帝成員

呢堆香港銀行的美元代理行是在美國，如果俾美國制裁即係冇得進行美元結算，即係涉及美元的業務玩完

技術上比較難 , 要先被定為恐怖組織先 , 針對個人會簡單好多

希望係群組而唔係個體咁SANCTION

之前預告過係搞官二代 好似

似放風迫啲官二代反習 , 但似乎好似失敗左

成個新疆兵團3百萬人都照制裁啦
3萬隻狗真係咁難？

Push

The law would require the President to impose at least five of them within a year after an Identified FFI is named in the Secretary of the Treasury's report and then to impose all of these sanctions two years after the FFI is so named.
Section 7(b) -

The potential sanctions are:-
Refusal of credit from any US institution.
Prohibition from acting as a primary dealer in US debt.
Prohibition from acting as an agent of the US government for US public funds.
Prohibition from participating in foreign-exchange transactions that are subject to US jurisdiction.
Prohibition on the financial institution from entering into financial transactions with other financial institutions to the extent subject to US jurisdiction.
Prohibition on the financial institution from holding, using or dealing with any property which is subject to US jurisdiction.
Prohibition on the export of commodities or software to the financial institution where such export is subject to US jurisdiction.
Prohibition on any US person from investing in equity or debt of the financial institution.
9. Exclude officers or controlling shareholders from the US.
10. Imposition of any sanctions (1) to (8) above on the individual officers of the financial institution.

求下美帝出手郁楊潤雄條畜生，等佢無得用信用卡幫佢個寶貝仔交澳洲學費

#123唔見咗嘅

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

係制裁新疆兵團個組織 , 並無制裁兵團團員

明日復明日，明日何其多

唔制裁班細有咩用，根本而家要靠搞班細逼佢地倒戈

咁簽名制裁支那先

要發展到好似緬甸呀伊朗革命衛隊果隻公然周街殺人先入到

你真係好笑啦會倒戈。

柒婆要靠3萬黑警唔代表支共要靠佢地

有乜事搵晒武警落黎都仲得啦。

訓著

三萬 thx

你好明顯無睇過香港自治法

何妖十一哥孽瘤呢堆其實唔少得

落山lo衝ar坐穩la

最希望制裁楊匪潤雄個冚家鏟

你睇到嘅嘢都幾少
制裁係講緊一世
而家先過咗幾個月
表面冇事唔代表真係冇事

你話制裁得邊個
我只可以話你知
中銀嗰啲一日用美金
一日都唔敢違反禁令
全球外匯儲備美金佔咗7成
北韓喺全世界係咁開餐廳都係為咗賺美金
你冇得用美金搵鬼同你做生意？

重有你個假設係幾間大銀行都會違反禁令
係咁嘅話港股基本上係玩完
為咗保11人令香港冇咗金融中心嘅地位對支共有咩好處？
嗰11人唔講以為中共真係當佢哋係寶

推爆佢，等班賣港賊係度坐立不安幾好

10月8左右就係與被制裁人士脫勾deadline (二級制裁時間) , 到時無事發生先再灰心啦

香港已經頂唔緊啦
快少少啦

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

驚你老味咩
一樣響香港飲靚紅酒
晚晚屌女
最多唔撚去美國、唔撚用美金

呢個真
樓主pin this

同埋制裁出咗要比幾個月定成年比公司同被制裁人士斷關係咁

洶湧而出

隔咁耐先出手

大選都就到

唉
我都係想佢地好似丁蟹啲仔咁
一隻一隻咁掉落ifc
全香港人一直直播睇住慶祝

港共口裡說無影響，狗賊銀行身體最誠實，網頁到而家都唔敢再開返你就知咩事

因為有grace period

下一步如果制裁某啲幫緊sanction eleven 嘅銀行先係戲肉

點先可以令到"律政屍" shut down

始終都係唔夠痛快
幻想好想一日見到新聞：「一名高級警員因被制裁，多年儲蓄被凍結，最終跳樓身亡/吞槍自殺」

到呢刻為止都真係冇乜震懾力
只有實際行動先可以達到呢一個目標

點解唔直接用無人機斬頭

根本制裁低層先有用
人人自危 衰左就冇後路冇人保果種心態會令人真係驚

gogogo

英國幾時跟
日出出左陣又唔見左

pls

要大撚大力打埋下面d靚先有用，得上面果幾條撚樣用唔到信用卡美金wfc? 下面繼續亂黎冇後顧之憂，尤其係d狗官

正確黎講係1個月後
7月14日通過，90日後，應該係10月中左右

有中共支持 依家冇埋中共 加速快好多

搞掂支共就可以順手迫埋其他邪惡軸心國收皮

負皮我做乜鳩，如果連安樂依啲上市公司都被人制裁，班商家佬仲會唔會咁撐共產黨？有自己公司嘅保皇黨議員仲會唔會咁撚串？

呢啲係復仇，爽下都好，不過唔好忘記最終大佬同目標

所有美資商家集體唔理美國所謂制裁

華為：你當我死架

無事無事
基本法腐乳

制裁淋病柒婆嗰陣，已經證明咗一人制裁，全家受累

其實可能就係保住呢樣，美國先可以更加容易見到要制裁邊個

美國制裁 只影響少數人
唔犯事 就唔會被人制裁

唔係現場 就唔會出事
李家超元帥都係咁講

你唔做 就唔會被制裁

依家無人驚呀，麻煩係制就大大力制啦！

咪係，唔睇內文就放負

冇效？入嚟睇

希望你花少少時間溫書

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

好悶呀

最好整死全香港
同班仆街一齊死

係, 個仔連家當都唔要直接返黎

等左好耐喇
之前所羅門又話好快有第二輪同第三輪

大豆侵食住份制裁名單

喂 幾時呀
weekend啦

冇用